屌你老母 入夜成班五毛洗版

唔好以為今時今日五毛會直線屌鳩班示威者
佢地已經識曲線拉低運動士氣

成撚日出負面post
80萬好少人
佢地仲要扮有出去 屌返自己友

講真tg放題 濫捕
4000人被捕
過左大半年
都仲有80萬

話少既肯定冇出過去

仲有開投票post
個投票唔會push 到大家行動

比如 覺唔覺得今日好撚少人 blablabla
屌你過左遊行就諗下個行動啦
仲投乜撚野廢票

仲有成撚入夜推鳩post 上熱門

大家幫幫手
有acc 既就推行動post
拉低五毛post

黎明行動又好
搞工會又好

俾返6 7月既連登我好冇

我要行動post 呀

光復香港
時代革命

推